你會想旅行嗰陣 景點多人定少人？

有時旺季去某啲景點 同淡季嗰陣嘅體會完全唔同

但我個人鍾意旅行街道多人 多遊客嗰種感覺 會覺得咁先有旅行feel 熱鬧好多

當然係好視乎景點性質啦 唔可以一概而論

梗係少人好啲
多人熱鬧先有feel

梗係少人啦

講到好似有得揀咁

少蝗
同成日大叫既垃圾

唔洗去旅行
星期六日去沙田都感受到
好熱鬧架

多本地人..最好唔好多蝗

梗係少人